比痴撚線港女出賣左 應該點報復

想要佢閃卡既pm me

有得pm 咩

我要，send去我mail

貼出黎

-----------以下內容需要回復才能看到-------------

Lm

ccccccccccccccc

留個名 拿拿林出圖

佢男人黎。。。

屌你老母開心啦

警告你唔好再扮女人

張圖好似係邊到見過

留名

你地女人成日話30歲無人要
搵鬼信咩, 香地女尊男卑
女多男少, 一條女永遠比緊幾條狗公捕緊
30歲只會係無以前咁多人媾, 少左狗公
但只要肯主動少少, 女媾男根本9成搞掂
而且結婚從來唔對女人收入有要求....
有所謂女溝男隔層紗, 肯主動少少, 一樣大撚把烏蠅狗公嬲你, 送埋樓幫你埋單

男人就食屎啦
入息中位數15500, 但基本上即使搵20k都唔會夠錢買樓, 即係有接近60-70%人工唔夠20k既男人不列入女性考慮之列
女人係預設左男人30歲一定有層樓渣手, 或者最起碼都有個首期啦屌
現實? 30前買到樓既99%係父幹撚
唔撚到你唔認同

根本係香港極度女尊男卑既情況下
女性又對30歲男人有極高期望下
男人30歲係絕撚對慘過女人30歲
女人肯保養下主動少少, 絕對搵到人埋單
男人? 30歲如果仲係事業失敗, 一世嫁啦! 仲有尻人請你裁培你條臭中坑阿叔咩
我去裁培個20歲有青春活力既唔好?

認同請正皮

好正 重有冇

你比埋下面個半邊面我咪知係咪睇過囉

切得了

點出賣法先

似ching

用咗snapchat個狗樣都仲係咁撚柒

嘩屌 男人黎既

高手...

屌係咪youtuber黎

留低碌鳩就走得

切

真係男人來

男人睇男人有咩好睇？

究竟係邊個黎 幅圖 好熟但唔記得左

好熟口面

推到有名

ig: littlebalu

好有細哨feel

...

閃卡呢？

又一次比狗鼻欺騙

做乜撚野
幫愛康健賣廣告？

唔好搞我條女

個口好核突

😍

棚牙呢...

好賤 無啦啦笑人。。。

我要

閃卡呢

果然好靚女。。。。。。

我靚d架😭

屌

真係有d似

笑撚死

我都有 要既pm

又係時候出賣朋友
東涌友

咪上熱門呀頂⋯⋯
上下論壇 冇人想比人起底

我右下都唔遮啦
我就係事主
我借人ac入黎
對於大家話我外貌上既我冇咩所謂 都畀人鬧唔少 細哨又係幾似既
但唔好屈我啦 我都冇影閃卡 想影都冇得影
各位巴打高抬貴手 我同大家一樣都想上網r水吹9up下
大家一齊共處咪幾開心

幾時話你有閃卡啊衝出黎柒

又唔洗咁燥既 我見上面又話要閃卡pm 樓主話我出賣佢 好奇下嘛

樓主幾時話你-.-

對號入座加自爆

hanghang

睇名啦下次 Youtuber喎

笑撚左 好地地一個on9 post比人無啦啦拎左黎借刀用

Po左我張相出黎 廢事其它人誤會啦
不過用左朋友ac

我好鍾意你個樣 求閃卡
最好露點啦 好想睇牙。。。。

你

Eq 都幾高
有睇你片 加油

屌你 貼你相出黎果個都唔係我黎
冤有頭債有主呀拿

最衰係你啦

屌你 賤狗

在此向全世界講一聲SORRY

我都想添

我都冇話要做d咩
不過做咩叫我唔好扮女人先

冇乜人知我真係巴

巴打係咪識你

我係你就等個POST沉算

邊位 講還講唔好貼相

咩balu係咪就係嗰個幾年前拍片話唔會chok角度影相
個樣生成點就點
好自豪嗰個？

而家做乜扮女神呀？
完全唔似以前啲片喎

扮女神我又真係笑左
唔似以前d片呢樣真 我都覺得係
可能因為畀人話得多 就越來越在意其它人點睇
呢樣野我都仲改緊 真係想改

好有自篇自導自演feel

點呀又 😂😂 d精好飲嗎

最憎人借我上位！！！

cccccccccccccccccccc

CCCC

娘娘..反正都係..
可唔可以改之前露埋點???
求下你 我想打j
好想打j呀
我係狗黎,吠吠 求下你

汪汪..汪汪汪汪..

我都係咁話

點解呢個post有咁多人係痴線

發生咩事

我都想問

Btw我都要閃卡

笑到我仆街

你條仆街

點解可以咁柒
要上位都唔洗咁急啦屌你

唔好深潛呀娘娘 嗚嗚嗚

出ig公告

有就貼 無就收皮

快

完全唔知做緊乜
係咪一個男人扮女人然後拍YouTube
有小名氣就要出公告之類既抖紛？

把刀都好利下

做乜鳩

唔撚係 佢係女黎
唔知做乜9比人擺左上黎
低級借刀

問題係本身係個鳩post

你好憎佢 ？

原來咁多人留意鳩post

係你條仆街無啦啦貼細哨

Ronaldinho

曾志偉.jpg

幾靚

圖plz
條撚樣係高登串左我好耐狗公
想狙佢好耐

推撚夠未阿 一個鳩post

依家d狗公好撚惡

私怨係咪可以DEL POST?

無啦啡拖人落水，唔好咁低質啦

貼去波台啦

比人利用左黎上位 應該問邊個拎賠償

你條撚樣

突然亂9咁貼人出來，痴撚線

好不安，點解咁多like